好想分手，但又唔捨得

點算好

想轉gay就轉啦

掟煲唔掟蓋

唔係

真心點講都好，講之前
重溫一次大家影過的相，諗吓大家去過的地方，食過的嘢...... 回憶番好多甜蜜的一切一切....

睇完會好傷心，點解以前咁幸福，而家就日日嘈交

我唔捨得，最後比人飛左

我諗我遲早都會

我明 點解拍得耐就愈易嗌交

我都想知 唉